將所有嘢都投放喺一個人身上好似有啲蠢

但係，無其他朋友。若果佢都唔喺度，我應該會好孤單

應該放係3175

Yes

朋友會離棄我，但油唔會背叛自己

我係你朋友都覺得你仆街
你諗既係失去左嗰個人之後你會無人陪
而唔係諗下你啲朋友有咩感受

人走茶涼。見得多就唔會有你第三句嘅感受。